[美國黎料！］美財政部制裁4名中國人 新疆黨委書記陳全國有份

美國財政部周四按《全球馬格尼茨基人權問責法》（The Global Magnitsky Act），宣佈制裁4名中國人及新疆公安局，其中包括新疆黨委書記陳全國、前政法委書記朱海侖、新疆維吾爾自治區政府副主席王明山，以及現任新疆維吾爾自治區公安廳黨委書記霍留軍，指他們涉及嚴重侵犯新疆少數民族的人權。

推

中共：好撚驚呀

點制法

睇內客啦屌

只可以用崑崙銀行

加速加速

treasury sanctions
伊朗果隻

直接制裁熊啦
支那咁撚多爛頭卒

全家全族成世淨係可以用崑龠銀行，唔可以去同美國有邦交既國家，去親就拉 ，所有資產都會被凍結充公！

Btw,算啦，你呢啲二毛又點會明共產黨依家有幾大獲

下一個就係鄭月娥

制裁鄭月娥 李家超 鄧炳強

金剛棒standby

幾時到香港4人組 柒婆 斷手華 李公公 曱甴強
加黑警部

新疆無街頭抗爭無打國際線

其實咪一樣有人會幫

唔係美支反咗面，死幾多人都wfc。

有寫唔可以去同美國有邦交既國家?

依家美國擺明用制裁新疆官員黎震懾港共班狗官，睇個勢港共官員將會成為下個制裁目標

做土皇帝有幾大獲李鵬報應到90先死，天安門母親又贏

幾時係全國有份

好似一直有走難左既新彊人係美國打國際線嫁
耐唔耐就見到新彊人係美國講野 話受迫害

抗爭吸引注意力，會快D有人幫

美國依家係用緊《全球馬格尼茨基人權問責法》（The Global Magnitsky Act）黎制裁中共官員，制裁法案條文有講

uyghurs打左好耐啦
早香港十年有多

制裁地方官 有用咩

幾時到香港黑警?

佢最多唔俾人入境美國，點管到有邦交國家?

香港班狗官，你哋唔會走得甩

自己睇下法案內文啦二毛，唔好再兜喇

葉劉咩心情

對香港班官可能有用
對新疆班官會有用？

重點唔係佢終於用global magnitsky咩
我嘅睇法係
美國可以直接將英國果40條友入埋自己list
英國又可以幾美國呢4條友入落自己list
理想做法係所有立左magnitsky嘅國家都一齊跟機
呢個應該都係當時嘅立法原意？

佢地個思想以為美國制裁只係唔可以入美國境

但都係要中美反面先有起息

你條二毛仲唔明呀！美國一出手制裁其他國家就會跟機制裁

陳全國好似都幾大粒下。。

711 712初選

港島：梁晃維 袁嘉蔚
九西：馮達浚 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 何桂藍 呂智恆
超區：王百羽 岑敖暉

咁當然啦
我地都一樣

中共: 後果自負 / 認清事實 / 粗暴干涉內政 / 拿石頭砸自己腳

咁選舉dq俾子彈論係咪可以收皮

“(b)Sanctions Described.—The sanctions described in this subsection are the following:
“(1)Inadmissibility to united states.—In the case of a foreign person who is an individual—
“(A)ineligibility to receive a visa to enter the United States or to be admitted to the United States; or
“(B)if the individual has been issued a visa or other documentation, revocation, in accordance with section 221(i) of the Immigration and Nationality Act (8 U.S.C. 1201(i)), of the visa or other documentation.
“(2)Blocking of property.—
“(A)In general.—
The blocking, in accordance with the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701 et seq.), of all transactions in all property and interests in property of a foreign person if such property and interests in property are in the United States, come within the United States, or are or come within the possession or control of a United States person.
“(B)Inapplicability of national emergency requirement.—
The requirements of section 202 of the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701) shall not apply for purposes of this section.
“(C)Exception relating to importation of goods.—
“(i)In general.—
The authority to block and prohibit all transactions in all property and interests in property under subparagraph (A) shall not include the authority to impose sanctions on the importation of goods.
“(ii)Good.—
In this subparagraph, the term ‘good’ has the meaning given that term in [former] section 16 of the Export Administration Act of 1979 ([former] 50 U.S.C. 4618) (as continued in effect pursuant to the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701 et seq.)).

邊一條有講

又係陳全國，美國又做樣，吉唔到中共心臟

佢分分鐘成世人都未出過中國啦

咁又無所謂既
反正都無咩可以再做
咪去玩下俾佢dq囉
簡單啲講
無野好輸

中國係世界強國黎
洗怕你邪惡美帝

其實無乜用 又換第個上 大陸最唔缺既就係奴才

1919年 2019年都係大事件年份

香港警察正廢柴，咁都仲唔拉佢違反国安法

全國有份

小試牛刀

你係新疆嗰到死咗十世啦
仲會有你條廢物命係到講廢話？

十幾年前咪有囉 死幾多人
而家監控嚴密到仆街先靜晒 仲有埋集中營
同埋海外大鳩把維吾爾組織

制裁範圍擴及全球的馬格尼茨基法案版本，已至少有六國，以及英國海外領地直布羅陀通過。

美國2016年12月將針對俄國版本擴至全球範圍。
愛沙尼亞2016年12月完成立法（1998離境義務與禁止入境法案，修正案）[13][14]。
英國2017年2月通過立法(原有「刑事財政法」進行馬格尼茨基修正案)[15]，專家認為新法對跨國企業也有影響[16]。2019年9月底，英國政府表示，將推動制訂英國版的全球馬格尼茨基法案。[17]
加拿大2017年10月一致通過《外國腐敗官員受害者正義法》。
立陶宛2017年11月16日一致通過立法[18]。
拉脫維亞2018年2月通過立法，是波羅地海三國最後一個立法的。[19]。
直布羅陀 直布羅陀（英國海外領地）[20]。
正審議考慮法案版本中
歐盟[21]，2019年3月14日通過壓倒性通過決議，敦促歐洲層級、全部28個成員國都制定類似問責法。提案敦促，歐盟與各成員國之間，交換分享被制裁的迫害者資料；而對於已經立法的成員國所發布的制裁名單，盼各成員國也拒發入境簽證。提案說明，包括國內刑事、國際刑事追訴嚴重侵害人權的行為，仍是歐盟努力的主要目標。[22][23]消息來源說，這項制裁機制，可能主要指向非洲、亞洲的嫌疑者。[24]12月9日，歐盟成員國外長在布魯塞爾召開會議，一致通過啟動歐盟版的馬格尼茨基法的立法[25]。
澳洲2017年在審議類似法案。[26]2018年12月議員在澳洲眾議院提出《2018年國際人權與腐敗（馬格尼茨基制裁）法案》。[27]2019年12月澳洲外長要求國會研究是否立法。[28]
烏克蘭國會2017年12月提出草案，可能成為第六個立法的國家。[29]
法國[5]
瑞典[5]
荷蘭[5]
摩爾多瓦 摩爾多瓦國內版草案[30]
討論中
中華民國政府2017年證實，禁止三名迫害法輪功的中共官員入境台灣；立法院及近20個縣市議會2010年後陸續通過決議要求禁止嚴重迫害人權的中共官員入境，執政黨國會議員支持跟進美國制訂類似人權專法。人權活動家楊憲宏稱，政府高層人士支持台灣應該平行立法，最快在2018年立法院會期就會推出相關法案。[31]前總統府人權諮詢委員會副主委蘇友辰律師投書提議，修訂《入出國及移民法》。[32]
丹麥[33]
澤西 澤西島(英國屬地)[34]

一雞死一雞鳴

睇下金管局今晚又買幾多美金就知佢地夾埋有幾多錢係美國

五毛/藍絲：中共官先唔怕，做土皇帝，留番係中國

唔怕就唔會一直貪污d錢都要轉出國
同叫人愛國，但子女全外國籍

崑崙銀行fat fat

《拉票站》全部連登仔入黎放黎自己心水初選名單！

咁就係「唔可以去同美國有邦交既國家，去親就拉 」?

侵上場先來料，你睇西藏攪咁耐，美帝都係打嘴炮

同埋 可以隨意投
唔洗再講含撚投
covid 19

五毛黎

反制裁啦

自己睇清楚啦，cap啲唔撚cap啲，你自己睇下有幾多個國家有立到呢條法，制裁名單係所有有份立呢條法案既國家都要跟機

其實被制裁嘅支官
都可以透過佢親戚開戶口嘅姐
支那最叻做嚟啲走法律罅 鼠竊狗偷嘅嘢

都唔知乜水黎
比d熟悉既名黎啦

都過呢條法案係制裁哂全家全族

仲乜9呀你
人哋正正常常問你 你就係度二毛二毛

又多條二毛ac自爆，blocked

你以前一定無留意新聞，否則你會為自己既on9感到抱歉

on9仔 笑撚死人咩

其實佢哋做得呢個位都預左會俾人制裁啦

二毛扮人仲on9

09年果次不知幾勇武

無 一定要去試下

講就咁講，你諗下點解支國d官會將資產擺國外而唔擺係國內你估土皇帝真係咁易做咩

有講全家?

邊個話所有有份立呢條法案國家都要跟機?
每個國家都可以獨立決定制裁邊個，你以為個名叫《全球馬格尼茨基人權問責法》就係幫全球決定哂制裁邊個?

點為之全個家族先
家族樹壯圖由被制裁人之下親戚/人計
Or
家族樹壯圖由佢嘅上同下嘅親戚/人都計

一日係中共入面 一日你都有可能比人鬥死充公晒D錢

4個人又有幾驚

The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act係連坐制裁法案

你講中重點

[red]制裁範圍擴及全球的馬格尼茨基法案版本，已至少有六國，以及英國海外領地直布羅陀通過。［/red]

冷靜啲

佢意思係 好多國家跟同凡係同美國有邦交就要跟係兩個概念

另外佢都冇quote錯，美國個announcement寫明：

I am also placing additional visa restrictions on other CCP officials believed to be responsible for, or complicit in, the unjust detention or abuse of Uyghurs, ethnic Kazakhs, and members of other minority groups in Xinjiang pursuant to the policy announced in October 2019 under Section 212(a)(3)(C) of the Immigration and Nationality Act. Their family members may also be subject to these restrictions.

用美金嘅銀行都唔可以同佢地做生意即開戶口都唔俾
依個世界九成九銀行都用美金

屌中共成個香港吞左入肚啦！美國先制裁4個人仲要同港共無關。照我睇中共係香港大穫全勝，美國輸成條街，Pompeo 只得汪兩聲，正一口交部之流，垃撚圾!

制裁啲棄卒有春用咩

PR出現了

後果自負後果自負後果自負

美國制裁支人
薑人又有排受
.......

都唔知點算好

一個好開始

但這是不夠的

不韓而栗

邊度有寫要跟美國機

我講限制入境

停Visa、凍結資產根本冇用
只有停SWIFT code、禁止兌換美金先稱得上制裁

推 直到最後的勝利

今次真係石頭啦

咁美國做，其他文明國家自然跟，除非支耶班非洲兄弟

全家族

好似包埋所有用美金結算嘅銀行都唔可以同佢地做生意
開戶口都唔得，依個先最重要

美國退出WHO，其他文明國家自然跟

唔制裁人大頭三行級數講經咩

Oh say can u see

包唔包親屬先 佢求其搵屋企人管錢都得
再遠d搵同族

佢真係5毛來的

咩地方官呀
陳全國係政治局委員黎架

點解唔會成黨一次過?

The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act其實冇連坐制，今次制裁係有兩部分，禁止入境係用 Section 7031(c) of the FY 2020 Department of State, Foreign Operations, and Related Programs Appropriations Act(Pub. L. 116–94, div. G, title VII, § 7031(c))，係可以包埋家人。資產制裁先係用Global Magnitsky Act，係唔包家人。你對美國法律根本唔熟悉

真係五毛來.blocked 左好耐

全國都有份

你仲記唔記得晚晚鳩喺邊度俾人周

你回個之前可以禁下起底睇下記錄嗎？屌您老母！人地係香港個場到打架，美國驚制裁香港金融會hurt埋美國市場，而家trump剩低經濟可以sell下，唔夠膽真出手所以擺明美國係呢到已經縮左手啦⋯⋯出黎閙即係唔會出真制裁，如果要制裁既就唔洗係到噴口水啦！而家美國分明內部亂到應接唔到大陸既出招，trump而家比選舉同內亂搞到打唔到制裁中國啲牌，所以得Pompeo出黎打嘴炮。而家大陸見到美國情勢所以主動叫王毅出黎求和，等美國有下台階落少少，咁trump可以處理美國內部事務，trump見到咁好可能會輕放中國。小學雞明未啊！trump由始至終都係為左佢連任咋，睇下Bolton本書先啦

對個政權最冇信心嘅就係佢地

禁止入境唔同犯法要拉

支共換個新身份畀佢咪得囉
支那最叻造假架啦

唔制裁又話人唔制裁，依加制裁左幾個又話冇用，政治依家野係一步步黎架啦

咁我想問制裁班狗官個人點影響兩地市場呢？
而家係連單人制裁都無做喎

唔可以去美國有邦交嘅國家, 應該就未至於啊
五眼日本嗰啲囉
台灣佢本身係共產黨員都唔可以入境㗎啦

其實新疆啲人真係好慘
佢哋擺到明就唔係華人嚟㗎啦
夾硬俾人搶黎統治

完全唔同文唔同種唔同族

真心痴撚線

應該盡快制裁晒成個民建聯同埋工聯會加湯渣丶何妖丶譚豬

都未到香港，慢慢

由你腳趾尾慢慢斬上去
同一野爆你頭既分別

唔夠絕

應該絕d

制裁所有同中共有關係既公司，尤其是騰訊

我都覺唔會影響同埋我都冇話過對人制裁會影響市場好多。其實我都覺制裁班港共狗官係至少既事，但美國就係咁都唔做，足可證明美國係香港問題已經輸左美國其實可以打好多金融牌直接ko中共，比如禁止某啲中資銀行用swift結算美元咁我覺得算合理，但佢驚中共反制，到時點會有人有信心入市，trump而家唯一擺到上枱既股市牌都冇埋就咪諗連任啦

明日又係比戰娘笑

睇定啲先啦
都唔知係咪同中共枱底交易

但衰啲講句，明明佢情況慘過香港好多
但美國都係似因為香港而幫埋新疆咁

係堅慘
以前識左個哈薩克族女仔
氣質好獨特，可惜冇好好把握
唔知佢有冇事
希望佢已經唔喺支那

制熊幾乎可以肯定開拖

仆你個街，美國佬當香港無到！淨係制裁新疆？香港不是中國的一部份嗎？你咁樣點對得住777?

五眼+法國都夠做

689

制裁依Ｄ 新疆黨委書記局長班友緊係好大鑊
做得咩咩書記局長級貪貪埋埋個個幾十億$以上
依Ｄ貪＄唔留得係支那，班友搵keeper存係晒美英澳加到
制裁書記局長佢地即依批$基本玩撚完
以前班友驚比美帝攪好多貪＄過撚晒英澳
家下5眼聯盟一成班支共貪$基本無撚得走一鑊熟

中國外交部警告美國停止利用法案干涉中國內政

仲有奴隸聰

一班小人物
沒事兒

單係西藏 中共已經唔會識應對

連任完重拳

新疆識？

又後果自負

其實係
發覺中國反制外國既方法好多時係罰返自己人
好似有人投訴佢打仔，佢就打多幾錢重，個仔係我既我鍾意打就打咁樣

佢返制的手段就係好殘忍咁樣當自己個仔係人質
等啲外面D人收聲

新疆死左好多年 你地幾時有關心過佢地

假如佢地隱藏得好既啲錢都仲係度既 不過佢本人就冇得用個筆錢 都咪話唔大獲

呢幾隻係試水溫啫
大陸人通常都有幾個身份，我今日叫abc聽日叫def

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

已封鎖會員 - 一走了之

謝振中全家呢？

黎黎去去 唔係封資產 就係禁入境嫁啦 仲有咩可以做

一開波搵啲輕量級試下先, 之後陸續有來.

中共可以點反制
係咪捉曬d韮菜做人質
定係用核彈炸天安門嚇鳩美國佬

其實敢唔敢制裁習近平

4 名？ 屌

果幾條友, 美國起地圖邊度都未知

其實唔洗制裁習近平
識玩一定係搞到佢地更加內亂
更多人身家被危及就會不滿
唔洗搞習 搞佢D馬仔佢都頭痕

最好全部及家屬取消戶籍沒收資產

遲啲可以用埋滙豐

好似當年蘇聯都係咁比美帝搞到解體

偉大嘅蛆蟈兩年就直接吞左香港

cash收喺月餅罐

恥夾:「中方對美方橫蠻無理嘅指責表示強烈不滿，中方堅決反對美方對中國內政說三道四，中方必定會以有效手段對美方作出回應，這所謂制裁方案只是廢紙一張，有心人士此行為只是搬起石頭，砸自己的腳。」

留名等睇反制措施

石頭準備埋位

第一步

香港不是國家

哇屌你真係人如其名

有大灣區，不怕。

蘇聯自己問題大啲
經濟同而家支那無得比

咁撚低lv

呢d卒仔 爛頭卒
中共

今日新疆, 明日香港

英國無啦啦行條法例，目的就是這樣

哈哈，明知全家永遠只可以 以物易物，你覺得下一個奴才唔驚?

最緊要會影響家人同直系親屬

4個咁少
不過都係好開始
最好日日都制四五個
上中下都有
搞到上下人心惶惶

制佢全家啦

呢班土皇帝黎
比人制裁都冇用

推 抗爭Mind Map #移民走資 #特區免簽地位 #國際戰線 #一國兩制已死 #快閃文宣 #馬格尼茨基人權法

點制裁。。
中共果啲濕鳩呢世都留係共產黨爭上位
佢地都唔會出國架啦

公孫淵經濟制裁孟獲
唔同佢貿易

你收嗲啦

佢都可能係

資產收咗
理得換邊個

你入集中營仲有命出嚟先講

如果美國玩回血水學支共，可能沒收既錢幫到一兩個州經濟都唔定

唔好回佢啦，你都唔想佢有糧出架

車，怕咩姐，本身堅愛國咪世世代代淨係留喺大陸同淨係用大陸野，冇事

如果知 連任唔到既話 佢性格出手會更重更狠

支持

明文民主做野係避動啲
但唔唔唔做
香港你班狗官腳震未

唔好傻啦, 而家Trump係冇得唔做2個議會都夾實佢 , 佢點都要做只係遲做同早做問題你估中國咩, 咩都係歷史文件.

4人
我哋比嗰水蛇春長嘅制裁list應該要廿年先制裁得晒

puah

4隻卒仔 真心驚

係支那做官都係想搵夠去美國
而家冇得去
唔知會唔會有d 官辭職走佬/走佬失敗被自殺呢

香港市呢

因為民主黨揸旗嘛

中國口交部：好嬲好嬲